南邊圍有人中武肺！

G持強制封鳩佢

【最新】增5宗不明源頭個案，分別居於：鰂魚涌惠利大廈（非04室）、海逸豪園1座、南邊圍、觀塘安泰復康中心